明天為罷工罷課工投， 請加入會員人士明天記得投票

❓投票去邊好❓

如果已經做咗會員同埋用電子票，就可以去*任何一個*票站。但如果*未做會員*要即日入會，就要去*所屬工會*嘅場地，因爲工會唔會係曬咁多個投票場地！所以係非常建議大家趁早做咗會員先，唔好即日先入！

【🗳主票站】
開放時間：1000-2000
👉🏻九龍慈雲山 蒲崗村89號（主場）

【🗳其他場地】
開放時間：1000-2000
👉🏻觀塘 Hkgballboot 成業街18號新怡生工業大廈10樓F室
👉🏻太子 基恩之家 荔枝角道95號7樓（太子站C2出口）
👉🏻旺角 學聯長旺道7-9號威特商業大廈9樓
👉🏻油麻地 永旺行7樓 彌敦道557-559號
👉🏻銅鑼灣 Think+holic 駱克道491-499號京都廣場21樓B號鋪
👉🏻灣仔 富德樓4及14樓 軒尼詩道365-367號

【🗳已登記會員電子票限定】
👉🏻筲箕灣 東大街泰安閣地下16號舖 （郭志聰區議員辦事處）
👉🏻簿扶林道73號俊威樓地下（任嘉兒區議員辦事處）
👉🏻深水埗 青山道64號名人商業中心604至605室（李文浩 劉家衡區議員辦事處）
👉🏻沙田新翠邨 新明樓地下129室（李世鴻區議員辦事處）
👉🏻沙田禾輋邨 順和樓平台（李志宏區議員辦事處）
👉🏻粉嶺聯和墟 聯發街32號地下（北區好鄰舍）
👉🏻天水圍 俊宏軒 9座地下（巫啟航區議員辦事處）
👉🏻美樂花園 商場地下39號鋪（盧俊宇區議員辦事處）
👉🏻新界葵涌邨 曉葵樓地下29號（梁錦威區議員辦事處）
👉🏻青衣長宏邨 宏善樓地下C翼（郭子健區議員辦事處）
👉🏻將軍澳 慧安商場一樓B49室（黎銘澤區議員辦事處）
👉🏻荃灣 昌寧商場地下43號鋪（譚凱邦區議員辦事處）
👉🏻元朗 好順意大廈49號地鋪（方浩軒區議員辦事處）

📌參與公投工會名單連所屬票站：

📌義工招募：

#公投就是抗爭
#620罷工罷課公投
#向國安法說不
----
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB

加入咗會員嘅各位記得投票， 未加入都可以即場加入

幫推

p牌推唔喐

記得投票！

推